# Coroutine

Задание 8. Kotlin Coroutine

## first.kt

<b>Сделать программу, которая запускает в фоновом потоке 
метод печати «World» с задержкой в 1 сек. В основном 
потоке запускаем печать «Hello,» с задержкой в 2 сек., 
блокируем поток.</b>

## second.kt

<b>Написать две функции с задержкой, которые будут 
возвращать 2 числа. В main написать блок кода, который 
будет суммировать вызов этих 2 функций, сначала написать 
последовательный вызов функций, вывести сумму и превя 
работы, потом написать блок с асинхронным вызовом и 
сравнить время работы, обосновать время.</b>

Вывод программы:
```
8
2521
8
1532
```

В первом случае время выполнения равно 2.5 секундам, так как программа сначала дожидается выполнения firstNum(), а потом ждёт secondNum(), время выполнения функций равно 1 и 1.5 секундам. Так, ожидая каждую функцию по отдельности, получается 2.5 секунды.
Во втором случае, при использовании async, программа не дожидается выполнения первой функции, а сразу запускает вторую, и дожидается выполнения их двоих. Когда первая функция была выполнена, программа продолжает ожидать выполнения второй. Так, время выполнения равно максимуму из времён выполнения функций, то есть 1.5 с.

## third.kt

<b>Дополнить код, чтоб программа выводила след текст 
в консоль.</b>
```
///////////////////////////
«I'm sleeping 0 ...
I'm sleeping 1 ...
I'm sleeping 2 ...
main: I'm tired of waiting!
I'm running finally
main: Now I can quit.»
////////////////////////////
```
